100萬人遊行都失敗，聽日比鬼佬同事問起點解釋好？

今晚已經問緊我

聽日返工點解釋比人知